## API 
Что было сделано:

*  API клиент с возможностью авторизации на портале

*  Тест на создание кампании и ее автоматическое удаление после теста

*  Тест на создание сегмента с проверкой того, что сегмент был создан

*  Тест на удаление сегмента

